和理非又好勇武又好，希望大家入一入黎

我相信好多人發完夢返到屋企望住live又好
或者第二朝見到新聞好嬲
都會有個諗法就係我本來可以做更多
開呢個post就係想呼籲大家

無論你崗位係乜
每一次出去都要比上一次出去既付出得更多 做得更多
比如貼文宣既 數住今次出去大概貼左10張
下次就貼20張
噴漆噴左5行字既
下次就噴10行
假設做以上行為既人有一千個
咁下次我地已經會多一萬張文宣
五千行字
即係已經可以fill哂成個路線

叫口號既時候會跟住叫 "時代革命"既
下次不如係冇乜人出聲既時候嗌 "光復香港"
今次齋行既
下次不如帶少少物資出去派 或者做文宣
或者開遮cover人 甚至叫下口號都好
因為呢類既人數絕對係佔最多
所以如果你睇到覺得多一萬張文宣好significant
你地每做多少少 成個效果出黎已經好唔同

至於勇武
我無咩資格指指點點
或者你地既focus唔在於點樣做得"更多"
而係點樣做得更好
早d plan好下一步要退 要攻
或者當狗咬既時候 你地係會跑 慢慢退 救人
定係睇人數而守 甚至反攻

抗爭入面大家永遠都可以做得更多
永遠只係在乎於你肯唔肯
思想唔可以懶惰
唔好諗住 總會有人做 唔需要我 或者下我唔識wor未試過
付出緊既人都一定有經歷過你呢個矛盾既階段
但最後佢就係做緊果個
其實大家都係手足 你都可以付出更多
要嬴 就要一齊嬴
你又點能夠做一個令人不屑既free rider？
而相反 假設呢場運動輸左之後後果係點我諗呢一刻大家都好清楚
但希望你諗真d

你甘心你只係付出左咁多就輸喇咩?

目前嚟講火魔法係最撚勁嘅野
但永遠都好似唔夠多咁
如果和理非可以幫手帶火魔法材料會唔會幫倒好撚大忙
每人跟生日日期帶其中一樣
俾狗check袋都唔知入你乜撚野
例如1-5號帶玻璃樽（岩岩飲完未扔）
6-10號帶砂糖
11-20號白電油/汽油（入火機食煙、露營用，五金鋪買）
20-25號打火機（食煙）
26-30號帶毛巾仔
唔知齊未 見酒精都得帶出去風險好似仲低啲
不過易tk
到時收集完再傳俾前線
其他物資照舊
可以分散風險
不過唔知係咪大部分前線都會玩火魔法
前線可唔可以話俾大家聽可以點幫 帶啲咩 做咩好

或者一人一樽漂白水/其他腐蝕性水
拿撚死垃圾防暴popo